成日將啡色講錯做灰色

好似唔只得我一個係咁

大陸仔收皮啦

有懶音?大陸落黎?

dllm 我早排先出完呢個post

讀做"非"色
一次過讀曬兩隻色

我讀開huī

有冇心理學撚解釋下

垃圾

dllm

dllm we will never walk alone

有時想講啡色 講左灰色出黎或者調轉
講親呢兩隻色心入面都會講一次先

一講啡或者灰之前一定會疾一疾

我都係咁

成日調轉

dllm 早排男朋友問我大嘥鬼係咩色
我一時口快快講咗句「灰色囉！我識分㗎！！！」

佢唔係橙色咩

成日撈亂兩隻色

頂我都係

same here 但英文brown同grey又冇呢個問題

我阿媽真係會咁讀
我成日提佢係兩種色黎

樓主細個唔係香港大？

同左右一樣，一時之間分唔到

一樣

加灰猫

樓上話有同感個堆
十成十係舊時新移民既蝗蟲後代

老豆老母都係香港出世 阿公阿婆二戰落黎
得未？

啡色 ha ha ha ha ha ha ha~